抗爭終章:撤離香港移民英國

一減香港勞動力、貿易市場、GDP、消費、投資、稅收、樓價
二走資走人創新創富能力下跌
三只剩新移民接手，青黃不接社會崩潰

一旦有人可以以政治難民身份到英國定居，就能建立先例令更多香港人撤離香港到英國建立新香港，甚至新的反送中企業，成為後進的救生圈，不但能轉移香港的人才及資金，更能鬆開大陸政治打壓，因為越打壓越走人走資

預備走佬方向
?離岸戶口...FT...CS...華美.....
?去到英國的生計...反送中企業....口罩廠....科研....建築....書店....醫療...當兵....金融...中文學校....保安
?定居地新香港位置....英格蘭南部....蘇格蘭...
?起動資金....612....反送中眾籌.....

不垬存亡 化被動為主動 討論可行方法英國逃生
先行發展反送中企業 接受後進

法不責眾